大家要有攬炒的心理準備

一國一制立即實施 上街都會俾城管逗

—————————

支共現時陷於兩難

鎮壓vs不鎮壓

經濟制裁+失去香港白手套 （雙重打擊）vs 放棄內部隱定 （大陸人或會跟著反抗）

一方面維尼北戴河受制支共元老 嘗試轉手法令抗爭降溫
另一方面中共受蘇聯解體影響 關於內部穩定問題絕不退縮

十一七十周年至為重要，支共一定會係十一之前至少一兩禮拜出手
而再有大規模衝突出現，將會令支共失去下台階

雖然即使冇，將支共逼入絕境，佢會揀邊樣亦顯然易見

It seems we already passed the point of no return

If we prepare to burn, let them burn with us

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

同意你觀點，佢哋困左幾死局
但不覺佢哋會攬炒
因為一旦制裁唔止令中國衰退咁簡單
經濟崩潰後續連鎖效應，令共匪倒台機會更大，比任何其他選項都大

好多人話香港似烏克蘭
我覺得呢個moment嘅香港對中共，同北韓對美國係更相似
我哋揸住響手嘅係核彈
邊個敢撞埋嚟都會玉石倶焚
金仔就係夠癲，所以美帝今時今日都唔敢迫死佢，因為真係會一齊攬炒
問題係我哋去唔去到金仔咁盡

唔好低估極權國家為維持統治會做出咩野

好想快d同中共攬炒

冇問題 叫你有心理準備啫

另外想講，核彈係拎黎嚇人，而唔係用

Push

當然係嚇人
但實際效果就係令到人地唔敢郁佢
我哋而家都係要爭取訴求
而唔係主動送死
共匪敢郁一早郁左

好可能唔會爭取到 （除非維尼擔心被政變/太子黨太多資產係香港走唔到而阻止，但機會好少）

我地做到嘅好可能只係攬炒

寧為玉碎 不為瓦全？

我唔反對

覺得而家嘅香港好陌生，周圍都係白色恐怖，國泰已經唔俾員工講嘢，啲狗嘅權力無限膨脹，香港真係返唔到轉頭，想放棄想投降，本身諗住過到今次就移民，感覺依家係過唔到，都唔知點算

所以我覺得支持攬炒嘅，一係無諗清楚，一係真係no stake in the society

無生之辱
有死之榮
.......

除咗攬炒仲可以點，好似雨傘咁俾人清算，唔會再有下次，到時我哋只會流亡係世界唔同嘅地方

至少你要知道後果

又講，但你試下係連登叫人放棄？民怨之深實在恐佈

我好想支共唔鎮壓，但是咪太天真？

各種清算打壓DQ.... 除非係依種情形下都贏到區/立會！？

［置頂]聽晚識巴絲教學，同場仲有快速單身配對！！

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

共匪出兵鎮壓
當佢成功左無人再敢示威
跟住呢？
香港會點？中共會點？美國會點？國際會點？
不妨計一計共匪響國際制裁之後會發生咩事…

你有乜高見

經濟崩潰？ 60-90%?

內部政變？ 20-40%?

其實我又覺得香港唔係冇機會重生，之不過有幾年好痛苦

睇怕要香港生，支共/至少維尼 一定要死

我覺得好似你咁諗既，一係無諗清楚，一係真係no stake in the society

Btw,wfc wt u think

十年前，政治制度無乜問題
三個月前，都仲可以扮見唔到
去到依家，唯有攬炒啦仆街

想像唔到我地可以點贏 但如果同中共攬炒成功
我會認為係時代的任務 絕對值得
中共70年黎逼死左幾多好人 顛倒幾多是非
能夠撥亂反正係香港人既榮耀

香港一收皮，大陸無可能獨善其身
以現在大陸情勢，經濟崩潰必然爆發
而維尼必然被各方勢力壓迫引發共匪內戰～90%
最難預計係，美國同國際呢個時候會對大陸做啲咩係無人估計到

係維尼問題，又或者支共的制度遲早有個維尼？

如果攬炒之後最後會拖垮支共，絕對係香港人光榮

攬炒！！！

佢可能太多stake唔想攬炒

Dq 所有佢唔想見到的人，選舉主任就做到

出兵
唔出兵
兩條路都好大機會觸發政權崩潰
我認為呢兩條路維尼都唔會用
所以佢會行第三條路，而亦都因為咁佢現在係舉棋不動

一定唔係解放軍

正式出 武警 + 戒嚴/宵禁 比較可能

有機會用基本法十八條

之所以按兵不動上面有講

但依個狀態不能持久

第一次遊行完肯撤回咪唔洗搞成咁

支共低估左今次修例

準備好攬炒

準備好
與其俾佢拖長黎打 不斷拘捕 打壓 推不同條例
寧願短期內搞掂 不自由 毋寧死

【警世】立刻停止「港豬」標籤！

搞左咁耐就係想佢錯判 全球圍剿 搞到佢永不超生

寧為玉碎不作瓦全

777/支共/維尼 極嚴重教科書式錯判

If we burn, you burn with us

美金保平安

支共一齊收皮啦

而家係無得贏
一係佢贏我地輸
一係一齊輸

如果呢個運動收皮
唔使旨意當無事發生過

好難講
唔好睇少蛇齋餅糭同幽靈票

一攬炒要預港幣玩完
利申 未換美金，只係㩒左港紙出嚟

一早預左

宜家開始㩒美金

邪惡中共再留低係危害呢二百年建立既現代人類文明

其實都唔洗反送中唔洗驚攬唔攬炒，我覺得宜家已經炒左
香港已經正式變香港市

我覺得佢哋寧願(人民)食草都會保住(自己)政權

ok

其實你睇返支共每次一係唔出手
一出手會好絕 隨時為左維穩會派兵入香港跟住起集中營
為保權力同中國攬炒支共已經試過幾次
文革 64都係同中國攬炒
不過依加堆元老死得7788
希望新果班唔會咁做
其實只要將個罪名交哂比林鄭同黑警
清算佢地跟住再完全徹回就得(一定唔比真普選)係現況最好既下台階
我諗如果佢地醒少少好快就會發生

香港人其實由5年前開始已經無咩好輸

由香港再次引領革命

流亡其實唔可怕 香港人早就係流亡民族
一早移民左好多人 所以真係唔怕攬炒

幫手簽中共係恐佈份子

寧化飛灰，不作浮塵。
823人鏈 824觀塘 825荃灣見

推推推推推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

點都係死
我諗佢哋會寧願好似北韓咁
拎返爛地做山寨王都唔放手

唔可以輸

[url]
[/url]

更新

612 721 811

823 人鏈

——————823 23:59死線——————

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷同塞爆機場

不分和勇！永不割席！

香港人 你無得再輸

Fight for freedom, Stand with Hong Kong

光復香港 時代革命

推

反正香港而家都同地獄無分別
攬炒其實無所謂
最壞打算即刻行一國一制
點都好過而家夾響共產主義同資本主義中間，兩邊不是人先最痛苦
夾響中間，兩個制度嘅好處我地都享受唔到，但苦果就香港人食晒

寧死不屈

香港要死一次先可以重生

agree

死一次 令支共/維尼死 就有機會重生

我都覺得其實從頭到尾都冇可能贏
共產黨點會俾普選我地
所以我地輸都一定要攬住佢地死

一輸就退無死所, 大家要記住, 唔好再縮, 就算唔衝都要發聲

所以824請去機場
［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新

推 d poster 做得好好

Give me liberty or give me death.

屋企兩層物業 大陸都有物業
全家都支持攬炒

要有攬炒的心理準備

823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

Give me liberty or burn with us!!!

同意，見唔到世界大戰，見唔到原子彈爆炸，見到世界第一黑社會倒台都算不枉此生啦

炒唔炒都可能俾武警枝stick扑中，宜家又智能身分證，燈柱，cctv呢樣嗰樣，都明係一國一制，冇照直講出來啫

頂住
五大訴求 缺一不可

係,我阿爸就係李嘉誠,佢都支持攬炒。我朋友爸溫家寶都支持。

攬炒

有哂心理準備，私人公司同醫護都睇得出頂唔順，寧為玉碎

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

(重開)(合集)822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

突發 銀髮族發起罷買

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

攬炒前睇下點帶到上國際層面，如果令共產黨四面楚歌，甚至崩潰，咁就值得。

大家請推Post！

［#Eye4HK Campaign］首日情報：Fox News、中外KOL、各界名人現已參與！我地仲有好大距離！！

維尼想要政權 全蝗蟲食草都無所謂
侵侵擺香港上枱 想用最少既兵力幫佢贏得貿易戰

最大不安定性係國會

覺得開始攰既同我睇左佢，尢其是下半段
如果我地方棄，d警察就會越來越無法無天，警權會越來越大
你可以容忍咁樣既警察嗎？
寧願攬炒，都要守護香港

If we burn you burn with us

買定機票

梗局
想吞食香港點都要付出
擺明反 殺咪殺囉

#Chinazi
#Chinazism
#Xilter

祝中共獨裁者早日收皮

屌，而家先嚟話做攬炒嘅心理準備？
而家先做心理準備嘅呢兩個月去咗邊？

攬炒中共都會收皮 你估d人真係會跟佢食草

唔消費，必須除外

唔消費唔犯法

吹撚脹

對於有外國passport嘅香港人，如果攬炒可以解放中國，其實係利大於弊，最多去外國。

但對得住97後小朋友嗎

問題係呢個攬炒程度有幾大？

如果中國傷30%，但香港傷50%？

或者中國傷50%，而傷80%？

考慮又會唔會有唔同？

有少少game theory feel

反而想知點樣可以攬炒到

唔好意思，借一借位～

解放軍係10分鐘之內就可以落黎軍管香港
美國可以一夜之間取消香港關係法
隨便一樣野都足以致命
令所有外資撤退，港元急速貶值

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

寧願香港傷100%都唔會比中共係香港攞任何著數

其實贏定輸佢最終都一樣送哂大家去集中營，只係攬炒可以贏返啖氣

好 ✋🏻✋🏻✋🏻

721

呢一刻真係賭博緊，而家退 = 100% 輸
唔退 = 90% 攬炒
剩返10% 係，全世界一齊指向維尼，等佢對香港好而又有個落台階去傾貿易戰

準備好啦 咁想收返香港呀拿
我地就死之前都要搞爛佢 一拍兩散
含撚啦屌你老母！

解放軍 武警 有咩分別?? 都係攬抄

而家即刻同我係電話SET每晩十點

大叫口號
自問記性唔好今日十點半先記得
個個都set鬧鐘就唔會唔記得喇
順手提提身邊朋友！

維穩大過一切

Exactly 係game of chicken

大家expect 對方讓，最後攬炒

)

到時中國經濟崩潰, 中國人唔食草可以點??等餓死??

要怪就怪佢地做中國人啦, 一出世就注定比中共撚狗
中共叫你食屎都要食

岩喎

好多人都係以攬炒做手段
唔係真係想一齊死

但佢地目標只係錢 老共同其他極權國家唯一唔同既係香港呢隻金蛋 大部分錢都係經香港入同出 唔知我有冇解讀錯

中共如果兩個選擇都咁差，會寧願博你讓

不過，當然有第三個可能性，就係俾我地係七十周年國慶玩鋪勁

樓主覺得幾時會發生你所講既攬炒情況？
十月？

但站在中共立場

香港人讓

西方都會進迫

關鍵係侵侵今屆前/連任後中國有幾傷

其實我想知道
中共班人 係唔係唔識用另一方面諗野?

只要中共回應五大訴求, 就可以暫時平息件事
等件事冷卻之後, 中共再用番溫水煮蛙, 慢慢搞死香港人就得

但睇番中共班人既表現, 佢地個腦好似只係諗點樣用武力鎮壓
完全唔諗其他方法

我就係想講真係會炒 唔好以為支共唔敢同你炒

If we burn

攬炒只係一個概念

因為大家都無中國真實數據

真係唔知

我覺得我地好早已經無得返轉頭
基本上可能我地呢場運動一停就會開始好多人被消失
我都認同真係無辦法只可以有攬炒嘅心理準備

因為佢冇封鎖消息返大陸
想妥協5大訴求又驚大陸有樣學樣
唔妥協 唯有攬炒 唔知佢點捉棋
滿盤錯 步步皆落索

睇黎維尼係

但上兩代唔係

你睇08大家幾愛國

大家話坦克車出到嚟返屋企瞓
但我估冇可能每個手足都安全退場

九月中 一樓講左國慶前高危

記住
係垃圾政府要市民攬炒
林鄭係千古罪人
建制盲撐政府係抵死

而家警察己經100%唔係警察，係中共特務軍。 撐政府既人就放生，捉到示威者就用私刑打，去到醫院要話事，唔洗行咇，示威時任意開槍。

己經唔會再慢慢等香港赤化，將警察做自己既親衛隊，直接用高壓人治將香港變成大陸，無視香港所有法律，無視一國兩際(香港人過關時任意捉拿)。

可能真係好似分析咁，唔想再KEEP 住香港呢個中西方既中間角色，覺得只會威脅到自己既政權，想一炮過出兵香港扲曬D 儲備走，中共有鎖國既決心，唔怕西方制裁佢。

we are ready

一句講晒 9月1 - 2 機場見

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

就等我地一齊睇

• 用香港size既雞蛋撞落名為中國既高牆上係可以引起幾大既蝴蝶效應

• 一齊睇下到時牆上個裂縫會有幾大

新果班唔會咁做? 而家最大果個就係舊思想既人，成個中國倒退都冇問題，只要我一日仲係皇就OK啦。

支持

係
原本中共以為, 雨傘革命失敗之後, 香港人唔識再反抗

點知發生 200萬人上街示威, 令到中共見到香港人原來反抗之心咁強烈
所以中共一定會諗方法搞死香港人

無人想攬炒 係唔怕攬炒

如果你令我炒 我會令大家一齊炒

14年 贏咗，以為你哋再惡唔出樣，當時大部分人反對勇武。點知依家變到咁，進化極之恐怖，不過依家都差不多去到ending ，如果十月一美帝出手，大家可以安心放手了。

如果香港某個地區發生示威, 幾十萬人集會

之後中共玩偷襲, 派解放軍 封鎖示威區所有道路, 再用機關槍, 坦克, 武裝直昇機 掃射人群
基本上一日之內, 至少可以殺死3-4萬人

根本無可以真係安全番到屋企

對比香港政府，中共諗法係直接好多，一味硬。
香港政府熟悉香港人，古惑招都多D，其實港人治港先係最有利中共。

支共一定會秋後算帳所以大家要繼續抗爭必要時攬炒

我地要同全香港人講，輸左就一無所有
所以橫掂要死，必定要玉石俱焚
當然逼到中共讓步就大團圓結局啦

無用既勇氣，點樣嚇到人

其實我都唔明白, 中共落左咩藥, 可以令香港警察咁忠心

香港警察 都是土生土長香港人, 應該對香港有感情
點解可以對自己香港人咁殘忍??

如果上頭落命令要鎮壓, 警察們可以特登hae做
但家陣既情況, 警察 開槍是射頭, 又用警棍打到人昏迷

警察們完全是當左示威者是仇人咁打

可能真係斗死曬D人才...

習近平 呢隻小學雞真係好蠢
明明6月 果陣撤回, 就可以乜事都無

但偏偏越搞越大, 家陣完全是收唔到科
因為已經死左6個香港人

假的，無左錢享中國做唔到土皇帝

其實最擔心係 美國開咩條件中共都肯答應
話就話香港要靠自己
再睇下依家情況 不擇手段要禁聲
我唔太樂觀

佢地d錢都唔安全

感謝上 中國果班人好似思想未開化咁
香港人 仲有腦過佢地好多
但偏偏家陣是中國統治香港

就好似一個小學雞統治一班大學生咁
明明大學生 比小學雞有料好多, 但又要聽隻小學雞指揮

我知道中共無可能出解放軍

我只係想表達, 如果真係出解放軍,就會是一場大屠殺

睇黎真係要走資

各位打工仔，月尾出糧喇，夠鐘：

1。Cut藍絲父母家用
2。撳錢唱美金
3。mpf股票撤中資

If we burn, u burn with us

好矛盾，但過咗呢兩個幾月已經有哂心理準備

睇下國泰機師
場抗爭都未完已經清算緊

再睇下班黑社會, 家陣都 無法無天
將來抗爭完左, 佢地真係當街捉條女去強姦, 都唔會坐監

機場員工 被壓迫
警 無法無天
政府 無視人民

攬炒 來吧

唔好忘記 黑社會
當街斬人都無事

香港要贏 中共一定要死

再散發白色恐怖就停上街 直接輸出革命 不能容忍

推呀
［#Eye4HK Campaign］首日情報：Fox News、中外KOL、各界名人現已參與！我地仲有好大距離！！

梁天琦講順民，暴民，移民
一國一制打到嚟只可以順or移
因為已經攬炒左

已經沒退路，準備全面攬炒好過慢慢比人閹

驚閪呀，有生之年同班冚家鏟藍屍賤狗官支共攬炒，仲要睇住廿共狗永世收唔返台灣，咪睇下邊個傷啲囉

咪就係

唔好當美國傻嘅先得㗎

美國而家都清醒知道中共係一個完全冇誠信嘅物體

而家擺明係要你做咗先講 任何空頭支票都係廢話

美國要中國結構性改革喎如果佢真係肯應承嘅話咁就唔使反共啦

好多港豬仲覺得同雨革一樣
件事好快完
完咗就雨過天晴
事實係香港已經變咗
無論最後邊面贏
香港都變唔返以前咁

我諗大家嘅諗法都係差唔多

真係食草佢就唔會保到啦

軍方第一個反佢

佢夠薑出手派兵維穩 人哋咪都出手囉
自掘墳墓

大陸 從來 維權 大於一切， 唔會俾你要求 既野

如果係咁香港獨立到啦

好彩有維尼呢隻小學雞 一味淨係食硬

冇辦法點都要頂落去

唔係淨係為香港係為咗全世界

咁樣係好事 中共咁撚短視好快玩完

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

根本係單程路
依家只要一輸
香港就會變成完全警察國家
同納粹德國一模一樣
廿三條同辱警罪一定狂推
以後香港唔會再有遊行示威
黑警會徹底變成魔警
由於濫權濫慣咗
以後做嘢都唔會再跟程序
鍾意點做都得
結果係製造大量冤案
仲恐怖過支共公安
支共會加速清算所有人
尤其是傳媒同記者
蘋果、立場呢啲會徹底消失
其他傳媒都會換晒支那記者
香港所有傳媒都會完全歸邊
利君雅呢類敢言記者呢世唔駛旨意再做新聞業
香港自由同法治徹底死亡
變成專制同人治地方

I’m ready
I’m ready

次次中國都出呢招拖時間
都唔知係咪想拖到美國大選
望就望美國可以施以援手

依家轉咗方針用白色恐怖

要商家佬表態

打擊國泰、港鐵

向其他公司施壓

再由依啲公司向員工施壓

雖然成日都係咁講想攬炒

但係老實想像既話
真係要有心理準備

好難估計會發生咩事

你睇美國嘅口吻就知美國已經識穿你呢招

我唔撚信佢會出兵 全世界睇實香港 一出兵維尼嘅中國夢就玩完 我諗佢哋識分輕重 除非佢哋on99

一日有侵中共呢招都係唔WORK

唉 支共不死 地球必亡

不停捉人，秋後算帳，白色恐怖全香港人 ，扣分信用系統，集中營

其實出兵變WW3機會係好低, 但COLD WAR 2機會好大

唔係一早預左咩 依家冇得回頭架啦

我都想大家有心理準備姐
呢2個月發生d事睇到好灰

借位推, 提名香港抗爭者參加諾貝爾和平獎

請簽署＞收電郵＞確認簽署

都係

國泰已經比人瘋狂清算

藍絲 中間派 仲係度傻， 扣分信用系統，集中營 清洗既係全香港人，無人走得甩

一出PLA, 美軍同時會黎

會唔會係首先係香港特首䭻布行緊急狀態令？

啲藍絲仲喺度on99得戚 唔知個死字點寫

到時香港人呢個身份在原罪

就係

榮耀歸於香港
榮耀歸於英雄

是日（823星期五）活動
銀髮族罷買
會計界遊行
基督徒集會
人鏈
賣港城一日遊

光復香港，時代革命

有啲人準備咗幾年
有啲人準備咗兩個月
炒未啊

好聽就叫國際中心
事實香港本身就係原罪
身處資本主義同共產主義中間
根本就係俾兩邊政權輪姦緊
而且沒完沒了，做左性奴

做個小小既得利益者但又唔係最頂層
今日有小小甜頭第日咪一樣畀紅底收皮
除咗短視都唔知仲有咩形容詞

出武警 美國一定一律當出兵論，依個係破壞一國兩制最明顯既證據。

係畫面上有哂制裁你中共的證據，係國會都唔需要點解釋

眼前既香港有幾恐怖？

826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局 826稅局

以前民國 國共內戰，人民吃慣草梗係覺得冇咩問題

依家個個肚滿腸肥，食少餐都喊苦喊忽，嘆慣既人係冇可能叫佢地食草。你上轉深圳、上海就知，根本係都市人生活。

大家準備好「迎接」恐怖時代未
btw無畏無懼

攬抄

講真
等左好耐
真係冇野可以輸了

823死線+人鏈，824機場+觀塘，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

因為佢地一直就係用強硬手段
反對就殺
你同佢地講諗另一面 咪傻啦
智力唔容許佢地識諗

就算攬炒
相信香港浴火重生
可能會有幾年陣痛 但值得
好過一路沉淪落去 永不超生

冇問題，攬抄快來，一早已預備

中共怕既唔係香港人
係美帝同佢既盟友

要一國一制容乜易

9.1 空姐出一折去旅行

其實回應訴求咪得= =
要用咁大人力物力去全面接管香港= =
你老母= = 撤回條例+獨立委員會 已經平息大部分怒火，其他三大訴求可以再慢慢同你計

一個政府&極權政府係要幾偏聽先搞成咁

運動唔可以停。全民罷買，全民罷工，全民提款，全民文宣，日日去外國網站煲大香港事件……
依家美國主流媒體已經開始關注香港，越多關注，中共越唔敢輕舉妄動。國際社會越關注，中共惡行就會被曝光得越多，當煲到一定程度時，全世界都會和中共割蓆，新冷戰可能會發生，到時中共內憂外患，會好似蘇聯咁解體。

如果係咁不如直頭
要求出老解制裁黑警
反正班狗而家都無下限，一齊攬炒

客觀地講，香港人逼中共，中共就會殺港人。
我自己覺得香港人要把中共惡行煲到國際層面，然後逼西方社會出手制裁中共。
香港呢場運動點解咁多國家關注，媒體功不可沒。
（新疆無香港的優勢，所以任中共魚肉。）
策略上，除了把罷工，罷買，提款，唱美金等和理非運動長期化之前，就是繼續做海外文宣。如果每一個美國人，英國人都在關注香港事態，咁佢哋嘅政府一定要做嘢喇。西方政黨制裁中共，比如凍結美國存款，公開瑞士存款，取消美國綠卡，唔畀再進入美國或英國等…… 這樣中共官員會好驚…… 或者驅趕中共外交官，展開新冷戰……

唔攬炒香港只會衰過新疆

快啦，好悶啊！

有無人養被炒既人？
========
咁都無200000個簽名？

講就易

香港有核彈咩？

I'm ready

好多人話香港會輸
我完全唔覺得會輸
只要企硬撐落去無得輸
因為香港獨特性真係太强
强到超出大家嘅認知
而家香港係等於揸住粒核彈同人講數
只要你揸住呢粒核彈企硬寧死都唔鬆手
五大訴求必會全部到手
只係五大訴求唔會聽日就從天而降
我地仲要用好多血汗同犧牲揸緊粒核彈唔鬆手先可以換到返黎

God bless Hong Kong

823人鏈 824機場(七點)觀塘(一點) 825荃葵青

無問題

If we burn
You burn with us

每月十皮
洗腦十年
加上圈子好細，2014之後好多狗已經unfriendly 晒
所以成日有錯覺好多人支持佢地

唔洗架，佢自己放棄香港關係法 ，美國打香港牌已經打唔響，但le件事係無可能，佢地自己d錢都要換美金

,

我要攬炒

你地根本唔明 對於大陸黎講
香港已經係一個有塊遮醜布檔住就夠既地方
即係就算佢做得幾咁露骨都好 全世界都知已經沒一國兩制 但佢一味話有對佢黎講已經足夠

準備好

寧為玉碎 不為瓦全！

係就係，但我希望香港頂到去果日。 己經太多太多手足被人捉左，又打又嚇。

佢咁做即8964翻版
做得預左鎖/被鎖国十年
香港人會即走去世界各地
佢捱到一年我話佢叻

20年都黎

搞清楚先, 主要是民眾食草

高官/將領 當然繼續大魚大肉

唔會WW3

但國際社會 一定出手制裁 封鎖中共

中共準備變北韓

Remember it’s now or never!
要有心理準備

五大訴求缺一不可
光復香港時代革命

你搞清楚先
中國人係無選擇權

當中國經濟崩潰, 全國唔夠糧食, 變番北韓咁
到時中國人唔食草可以食咩?? 一係等餓死

你講到中國人可以選擇 食唔食草咁
家陣唔到佢地話事呀

正如北韓人 都唔想食樹皮, 佢地都想大魚大肉
但唔到佢地選擇

攬炒冇壞，我哋已經冇嘢可以輸！
驚嘅只係啲既得利益者

捱就捱到

但中國經濟會直接變番 文革之前咁

準備好喇快點

攬

警察收咗皮跟住就係解放軍入城

國家與王位，二選一，當然是王位重要

究竟陳同佳係天使嘅使者定魔鬼嘅化身，可以令到世界大戰

支持攬炒

正能量呀大家！！

寧為玉碎

林鄭:我要自編自導自演!仲唔spin到你班香港人,和理非,勇武乖乖地收皮!

林鄭:我先大大聲聲話會開個平台方便溝通。
再揾d藍屍黎扮下嘢，等你班香港人聽聽下就慢慢接受咗我d藍屍做你地嘅代表。到時你地仲唔收皮。等時辰一到我再放d黑警,黑社會出黎清算晒你班香港人!咁就真係天下太平!哈哈哈哈!

林鄭:我日日話同人傾，但我同時日日打壓你班曱甴，停港鐵，出禁制令，慢慢拖時間，次次都拉幾隻，遲早都清晒你班香港曱甴!

林鄭:我最鐘意見到和理非上街淋雨。反正兩百萬人我都可以當冇事。吹咩你地班香港曱甴，睇我幾時清算晒你地啦!勇武都好快俾我D二五仔拉晒

大家真係想咁?

五大訴求缺一不可!
解散黑警!